【預算案】德國黃營滅聲專家＋加拿大前民主黨前中央政策組成員九點聯手直播關注香港陳茂波預算案！！！！！！！

無link

又想借個濕鳩預算案鳩吹粒幾兩粒鐘
根本一早就無期望又有乜鳩好吹？
前幾日又係片尾借啲E開恆屍巴名
人地爆你２５磅政要
你又想玩恐嚇想滅佢聲

唔知今日又有邊個會被滅聲
前排同張寶華開直播又係
係節目吹風話人匿名上網講野可以好唔負責
言論完全係吹風支持上網實名制背後慨念
又係想令網民同唔出樣既KOL禁聲
想令對手收皮令觀眾選擇減少，自己可以食多幾份廣告餅

最後有無樣KOL出片還擊
被黃世柒以「侵權」為由成功令片段下架
反對聲音又被成功滅聲

之前係
Video unavailableThis video is no longer available due to a copyright claim by SAI CHAK WONG.
而家係
Private videoSign in if you've been granted access to this video
應該係YOUTUBE岩岩又俾返條片佢

backup:

得聲無畫既片我都唔撚知點撚樣侵權法
YOUTUBE又配合黃世柒玩Censor

不過香港懶人包又係柒，又提Dominion做乜鳩
講Dominioin開過另一條片講啦，搞到而家要Private

椰子又被成功滅聲

又話會告一個人誹謗意圖滅聲
人地根本就唔係話你，你條柒頭對號入座咋

話佢滅聲專家真係無講錯
仲要係專滅黃營聲

今次無話你爛牙啦好未

BTW：
淨係想知佢地想滅咩人聲
唔撚想幫佢地賺click rate廣告費
有咩方法可以睇佢地啲片又俾唔到佢地賺click rate

今次 martin 出 五毛 list
你班契弟 玩邊緣化 殖入思想 台戲以後無人睇
d正負評觀察最少無左 50% 以上
即係讀者流量都收埋皮

點解要提「前中央政策組成員」身份？
因為黃營滅聲專家屌鳩仇思達身份係「港鐵承辦商鑽探公程公司個仔」，收共產黨錢
雖然人地已經澄清左佢屋企人開既只係一間「只係鑽啲濕鳩細洞既N判公司」，同地佢已經無做
但滅聲專家繼續照屌

咁以滅聲專家既濕鳩邏輯
點解「前中央政策組成員」呢個身份就無問題呢

原來懶人包出左片道歉

道歉啟示: 就一條不合當內容片段，向行家鄭重地道歉。

道歉原因：
1)YOUTUBE平台唔應該就住人地言論點針對反擊
2)無體諒到佢話人網絡講野唔負責任「可能」因為之前身受其害有感而發
3)無審視過短片就出片，出得太急

（老老實實，即使佢道左歉，都唔覺得佢講既野內容有錯，佢錯就只係錯在佢話張寶華講呢堆野既動機係推網絡實名制。佢講呢句既動機可能唔係真係咁，但張寶華真係做到呢個客觀效果，可能佢自己唔知。）

又一例證證明無名KOL唔等如唔需要為自己言論負責

有樣既KOL為自已老屈身陷囹圄椰子手足同一眾網民例如恆屍power off 希魔等係五毛道歉左未

２５磅政要 呢個名真係好撚正

我柒係黃咖!

可能係睇到你班滅聲集團為左廣告費同話語權攻擊其他KOL同連登仔覺得心淡

我都覺得好撚好笑